西媒爆古天奴非巴塞首選 保連奴才是真命天子

Barcelona are set to have a busy final month of the transfer window after selling Neymar to Paris Saint-Germain.

The Catalan giants are now armed with a warchest worth in the region of £200million - leading to talk they could be about to land a marquee name.

While the Neymar saga has been going on, Barcelona have been pressing ahead with plans to sign Liverpool star Coutinho.

The Brazil international is the top target among the club's hierarchy, having been identified as Andres Iniesta's long-term successor.

But Spanish outlet Don Balon say he is not actually Ernesto Valverde's No1 choice.

Instead, he thinks Guangzhou Evergrande ace Paulinho would be a better fit.

The midfielder struggled in England during his time at Tottenham but has since rebuilt his reputation in the Far East.

都唔同位 簽哂唔得嘅

支持班大陸佬效法PSG買斷蘇亞雷斯報仇

蓋世寶吊老母

買斷美斯喇

買斷巴塞啦

買斷巴塞，請冰冰，景甜，孟子義，李一桐做巴塞親善大使